（魔性澎湃）李克勤公然支持盜版上網睇波

個個跟你一樣，咁香港就無人俾錢睇波啦，爽呀

道德撚

一年搵幾千萬都唔肯比幾舊水出黎

佢之前幫now賣過廣告?

淨係識痴老譚搵食

留名

屌你老母樂視唔比now播足總盃

作為一個公眾人物，咁就可以公然盗睇啊

好似係through sportlemon 喎

推上報

當年又怨人支持盜版CD ,而家又自己公然盗睇

你又知人地係香港？

唔知喎，咪等啲記者朋友問下佢囉

""
請問似係邊個國家既合法Stream 呢?...

推

我地獌迷香港區大佬帶頭反letv都唔比???

波台全部人睇黎都係睇正版

睇還睇 公然同人講自己盗版 好似唔係咁好

問下英格蘭足總

最高刑罰係咩

喂喂喂

我地有無屌過人睇翻版搞衰自己個行呀？

會唔會有波台手足屌人上網睇話影響now生意呀

叫佢俾條拎嚟

成個演藝業比你搞彎哂